有冇85 86年嘅巴絲仲未換身分證

唔知唔換有咩後果呢

今日屎忽痕而又有時間去咗整
本來都唔想整，但又諗下自已成日都出入境，先唔講犯唔犯法，但無謂畀政府罰錢咁送畀佢